# О чем все это?

Идея этого сервиса родилась довольно давно. После прохождения тренинга Олега
Матвеева "Лайф про" столкнулся с такой проблемой, и методики мощные, и система
очень последовательна , хорошо выстроеная, но когда начинаешь работать, вся
мотивация разбивается о количество бумаг которые нужно параллельно вести,
просто тонешь в различных тетрадях, закладках, нужно помнить где писал, что
писал, постоянно рыться в записях, искать  свои записи. И возникла мысль
создать алгоритм, который исключит, эту негативную составляющую. Создать
систему которая сама будет последовательно предлагать вам действия, где любая
информация не сможет потеряться, с наглядными визуализациями, где все ваше
внимание будет сосредоточенно только на проработке, а не на организации самого
процесса.  Представляем вам бета версию такого сервиса. Почему бета? Задумано
создание сервиса, вплоть до планирования на каждый день, с красочными и
технологичными визуализациями, с выходом методик за рамки тренинга "Лайф про",
с включением работы с ролями, эмоциями, личным кодексом и т. д.. Это требует
довольно хороших капиталовложений. Поэтому было принято решение создать бета
версию, в которой будут основные функции и по которой вы сможете оценить
удобство и возможности онлаин сервиса.  Полную версию решили делать "всем
миром" разработав политику долевого участия. Внеся свою лепту, вы получаете
возможность пользоваться со скидкой определенное время, с последующем льготным
продлением или же пожизненное бесплатное пользование (основного алгоритма,
доступ к информации сторонних авторов оговаривается непосредственно с ними) со
всеми обновлениями которые будут регулярно выходить.  И конечно же мы не
забудем людей поверивших в нас, обещаем вам привелигированность в использовании
сервиса.

 * 3 месяца использования - 250 руб.
 * 6 мес. - 400 руб.
 * 1 год - 600 руб
 * Пожизненное - 1500

В дальнейшем за использование ресурса будет браться абонентская плата.  При
использовании мы будем вам очень благодарны если напишите ваши ощущения,
пожелания и описание багов, если столкнетесь с ними.
